「重要」記得唔好再打擾嗰個冒警嘅恐怖分子

佢斷咗隻手指好慘，我哋一定要放過佢。

又正所謂剮不及妻兒，大家千祈千祈唔好咁做啊